[LaunchAmerica] SpaceX 第一次載人demo-2任務討論區

美國時間27號4:37 p.m. EDT
香港時間28號 4:37am

自2011年來，美國第一次由本土送人上太空

兩個太空人會坐有nasa logo嘅tesla model x去發射場

個Logo好撚型

有冇人知今次嘅任務係乜？

都畀得億幾美金發射，Model X 係贈品

dm-2任務動畫版

實現緊火箭平民化使用

無心情搞火箭發射了

太空人Hurley午餐

等咗好多年終於要發射

SpaceX 即將在 5 月 27 日載送首批美國太空人前往國際太空站，雖然說我們一般人想上太空還早，但 SpaceX 推出了一個簡單的網頁模擬器，讓我們可以體驗一下操作 Crew Dragon 與國際太空站對接的感覺。據 SpaceX 稱，它使用的是與 Crew Dragon 相同的「實際介面」，也就是說雖然 Crew Dragon 的對接基本上是全自動的，但如果因為任何原因太空人必要接手的話，他們看到的介面應該就和這相距不遠了。

live!

留名

Nasa model x

今日開心到瞓唔着的話
可以一齊睇spacex

又demo又任務 我以為係game

pish

Staff 件衫加個口罩好似手足

上咗crew dragon

香港endgame啦，仲掛著睇火箭？

講笑

世界上首次載人私人太空任務，同一日美國對香港發出死亡預告，心情真係百感交雜

同埋睇黎大家都俾香港近況搞到無心情睇火箭，如果以前依到應該好熱鬧

Twitter # launchamerica
條tweet 有機會上電視

Ironman 出場

hatch closed

之前係咪話得40% go for weather

閂門啦

預定香港時間 4:33 AM 發射

Ff 如果帶左武肺上太空會點

ISS一獲熟

侵爺來了

空軍一號

TRUMP 架空軍一號到咗發射臺上空

3:48pm 決定出唔出發

射未
頂唔順了

應該仲入緊燃料

T-45mins 先入

Sor應該係T-45mins決定入唔入
T-35先入

NASA有black bloc手足

五項測試項目:

新版太空服(由3D打印)
火箭分離回收系統
棄船系統
觸摸式控制台(取代舊版按鍵式)
測試太空貨艙並與太空站自主接合

直播人數上緊去100萬

SpX同NASA兩面加埋己經過100萬

仲有Twitter 呢

侵侵到場未

Weather is still red

Go for propellent load